[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5294）

中

ok

慢

1:0

客頂住

你講你入得慢?

係咪有人搵我

10抽 1 100

lm

我

😄

1

PFC
坦波夫
兵工廠

主12m

有

Q

等睇kimochi打多個輸多粒

就係

坦波波！

又12M

差d秒中

miss

派我可以？

人呢？

射失

斯巴達

Missed

卡c 大又針

建議出去開個波台新秩序

12m唔入對家入啦

幫人GEL撚爆好撚過癮可？

Lm

對晒
利申心靈

kimochi廢唔係扮

三點 9.5角細 隱陣

假閪到，專登唔入

牛油果去左邊 好耐冇見

奇梅基快cup

坦波夫打少個都㩒住黎屌
MasterG果然有料

支持

牛仔今日去咗sex party
打風 今晚玩通頂 見唔到佢

跟左

12點冇角

頂唔頂得住

#9 留TG

12M都射失

買親嗰隊都12M miss, 有得買12M應該買到上樓

難得pfc咁正氣
kimochi走個盤黎俾我繼續叫條過關啦

下半場無C

癲。。。

我買左8.5s 11.5s 12.5s 可乞？

係囉

買左兵工廠好安心

#627

卡c 又針
大又針

kimochi快撚D追和啦食屎狗

無咁得閒追po 見到就屌

多謝巴打

半大24

9.5b 是否不智

卡斯刷未

事前唔禁再post 好撚惡依到啲人

卡斯2.5b比我賺翻少少錢食早餐ok？

Kimochi可否刷多5C

卡斯2.5b已死

卡斯半大已死

滴露又中500

肉鳩酸 職乞變埋職呃？

大波呢屌

你事後唔派仲惡

中夠未 利申 我628 針

對賽
兩隊近兩次交手皆由奇姆基勝出，兩仗攻入9球而零失球。

早伏

咁你po乜鳩

睇死坦波夫嗰場一係nogoal一係2:0

事後

又無角球又無入球點玩啊

卡斯

一紅咗就停角

有人講話 我派啲錢要唔要都把 仲要係我派過

升班馬唔夠力

卡斯又想0-0

做咩唔玩小小

都係師兄你識字

卡拉巴克3:0

屌你老母又冇半大

卡c 大 24

快開半主

Kimochi

kimochi唔追和全隊食撚屎啦

卡斯洛達又唔入
kimochi又唔追和

同哂路 兩場準備一齊JUMP

+2

我買撚埋卡山 睇黎3連針

on 9卡山，屌佢老母

仲屌緊

預埋我

卡山針
卡c準備針
點賭

仲唔係依場半和

卡山輸人死人啦屌你老母

卡c半大啦 dllm

奇無基快撚手追和啦

拿拿臨每邊一個12碼啦 屌

卡c 大24

主已補 睇隊撚樣kimochi和都追唔到

踢多個都追唔到
垃圾

屌你13射都冇一粒kimochi

奇無基垃圾到仆街 打多個都追唔番 全隊食屎啦

一開外仔就輸

但上場又斬鳩我pfc輸半

入波未屌

得3中 對面第1下射就入

究竟係人多好辦事定係人多手腳亂

卡斯憑咩讓咁深

戰神卡 入佢456未

奇姆Gay個場冇即場買 如果唔係一定買no goal

00力頂

死都唔肯落底
成班仆街

坦波-3c

就憑master sir

係唔係追主ng

頭先先講完俄仔有12m 1d反應都冇
原來內定曬 最尾真係on9
卡山個隊友帶緊波上去 另一條友走去特登整跌主隊
之後罰球我都知奶閪 真係比人入埋
客隊d撚樣好似紙板人咁

即場有反cup自己唔補怪邊個

明明睇好圖拉 賠率 死都要買主

卡c輸死人啦

屌你老母客隊打多個都唔入

所以咪會輸盤

啱啱升上黎

係手緊d

你地唔跟我買圖拉？

你無真飛講咩都唔可信

睇錯kimochi

求走盤

唔好燈住比我收咗個半00先

等睇卡1:0

定啦 唔會入到 客就可能入

唔追和就全隊食撚屎啦屌

其母飢 個名都衰過人

8月18日
荀彧心水
8月18日 歐聯俄超
俄超
PFC索契 v 卡山魯賓
1. 卡山魯賓盤❌
2. 2/2.5s❌

FC坦波夫 v 奇姆基
1. 奇姆基盤

卡斯洛達 v 圖拉兵工廠
1. 2.5b

歐聯
RB萊比錫 v 巴黎聖日耳門
1. 巴黎盤

美職聯
FC多倫多 v 溫哥華白帽
1. 白帽盤

咁早出 乜都唔睇 係度估波仔

777777777777777777

而家d紅牌打少個真係犀撚利

角大仲有機會！！！！

3:0!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

角球

大25

卡斯禁屌入波未

８８８８８８８８８８８８！！！！！

快快手手比個12m kimochi算啦

屌你半和又頂唔到

卡斯1-0
2.5/3b

屌你咩G蛇

比多粒

咩台 咁快

屌你坦波俾多1c黎

365

屌！三場俄超半場都1:0？

圖拉...................

我屌你老母卡斯洛達 仲贏緊半格 我唔信冇撚埋

糕！！！！

同路 祝羊

kimochi 打多個都可以冇飛到 知咩料了

坦波 -1c
卡斯 -2g

Thx bro

.圖拉做左幾年卡斯洛達私家雞 今年繼續正常發揮

禁區入面都猜到咁

Master之力，度定下場啦

收嗲未 今場反底

唔信佢連中 今場斷

圖拉 奇姆Gay比次機會好嗎？

禁區入面4個人傳3腳仲入埋 防守得啖笑

入多兩球

奇姆基入未

跪求１Ｃ

17射冇球入

卡斯快半大

1c呀屌

上半場比多球

空到陣

追和未買咗奇姆基平半

我都係

點解巴黎冇fans post

同路
上啊

2.5/3b

卡斯半大未

索特拿咁撚垃圾架

卡 冰工 入多球半大呀dllm

求多c

主塞哂入禁區 要12m

屌你老味頂住半細都收貨喇

就快

圖拉半和求下你

坦波夫gel 最多咪走算

好似世界盃最佳閘

坦波2:0啦

算9數啦 盤都冇得走

奇姆追和叫爆區!!

[無球迷又上唔撚到大枱]巴黎聖日耳門球迷吹水區(21)

好撚暈 2邊都要叫1粒

你老母kimochi空難啦

坦波 入多粒

10打11咁撚耐都冇1球就唔會有 d劇本悶到仆街

卡斯快D456

打少個呀人地 有冇搞錯呀升班馬

半大又冇
追和又冇
我屌你老母個臭閪

唔入都刷多c啦

ＹＥＳ！！！

９Ｃ！！！！！！！！

奇跡半和ok？

些路迪係中立場定係主場？

是但一邊入一粒

屌你老母紅左個都和唔到
你降返落俄甲啦

主場

齊羊

又係３場角大既節奏

爽死

？

幾分鐘頂埋佢

唔求反cup 比我走盤得唔得

一場半大都冇

頂左成場 頂埋佢 拜托

半大未呀屌你老母 下下爭少少

半大jump

終於9c

jump定

卡c大 24

賭俄假仲開心過買垃圾巴甲美職

卡斯立即半大

阿仙奴立即追和

好彩唔貪心 要半主算

食屎狗kimochi
我屌你老母

自己紅就10分鐘和 20分鐘被cup dllm

奇姆基今晚之後長追對家算

奇姆基世紀垃圾隊爆角細又追唔到和屌你老母

半細3x1

求下你追和啦kimochi

近排好撚多場都係咁 領先完紅守到尾 假到仆街

比多球

收錢

半大。

未

有未劇本

買左角細
又爆又輸9哂

劇本三場半場1:0

奇蹟呢?

睇黎冇

卡斯下半場整兩粒得唔得

20腳vs4腳 下半場對面2成控都無 和都和唔到你老母

半大手足 我跳先了

屌你老母呀kimochi

俄超全中

Kimochi吸左幾撚多飛
和都和唔到 痴撚線

6張黃牌

曹蛇 坦波夫未完場...

卡斯射失12M笑左

補2

奇母gay 1:1未呀傻西

10c?

卡斯殺死半大手足

之前達拉斯兩場細波細角都玩得好開心

屌你老母9s慘死走盤都走唔到

１０Ｃ！！！

1:0 10c ft

爆完10墮完場

7黃都無一紅 都幾犀利

十二碼都唔撚柒入 屌你老母

屌你老母奇母基 咁既料踢咩超

PFC
坦波夫
兵工廠
廠下半1-1收工

以後blacklist 奇母基隊閪波！

第二次了
一次華西
第二次奇姆基
輸成10幾k
屌你老母
Bye

必中list:

安特衛普❌
哈馬比❌
施亞拉❌
格拉斯哥流浪❌
馬模2.5s❌
白蘭恩❌
奧特✅
落辛堡-1❌
落辛堡半大✅
曼聯❌
山度士✅
達拉斯❌
高登堡❌
黑根半大❌
黑根2.5/3細❌
殺黑達❌
利昂🥃🥃🥃
國米即場no goal(第4球)❌
魯賓卡山❌
卡山即場fg❌
奇姆基❌
圖拉阿仙奴
卡山即場no goal(第3球)❌

再見了

真係傻系廢系隊黎 一係輸多球啦

唔關隊波事 呢d波假撚到 近排都開唔少

個兩場D細角第一次買細感受到唔使練心

R聯買咩

有賭未為輸

紅左件都冇波入
簡直係非一般垃圾

屌

下次買你對家

講埋剩底兩場先好jump

不如夾錢比佢買

大家有著數

笑撚左
俄假場場角大

第二場以為播緊片

我比10蚊你起機，唔好走

67 分鐘開始連刷6角

買左kimochi 5k +1 dllm
廢撚到 打多個咁耐都和唔撚到

仲要爆角
賤種隊

正常紅左個有心追和反cup點會搞咁耐都入唔到呀講真

Psg個陣 無人有意見啦

針撚哂，有冇人可以派我

真係炒足咁多場？

出埋3點個場先走

咁長條list 縮細少少d 字啦屌

一野轟落去

卡斯2.5b ok?

Wintip係咁post事後 係咁自high 到底想點

PSG半大集氣區

邊到睇到？

PSG大船

開viutv99 就睇到

今晚有得睇？

有LIVE?

PSG回緊飛

等master sir指示

球探消失咗比賽進程就冇角
一開返比賽進程就6連角
好鬼

卡斯落達開唔到全大 空難死！

圖拉全格先買歐聯

rc咁都頂到

求你早啲講

要中了

Psg有冇陣睇？

傾蛇又中 全香港得佢咁買勁到...

有呀 今晚99 免費播

搵到了 thx花仔

仲有人理

不用客氣

麥巴比出到正選

留意 psg出 sergio rico

原來一陣些路迪果場
客隊有以前挪超史達果個前鋒
12號仔, 出佢既話應該會瘋狂刷角

PSG唔出華拉堤,伊卡迪?出柏列迪斯?WTF?

邊道睇到

永世唔再買奇你老母基

巴黎球迷陣都有高水

華拉提好似有傷要後備，伊狗上場唔知踢緊咩

縮細咗點睇呀
有咁大放咁大 冇追po一嚟見到紅字list已經識買

Google搜索 99台live rb vs psg

多謝分享🤫

EA鬼婆比晒提示叫人今晚買乜

2:0

俄超唔識射12m?

咁正咩

卡斯入未

差一口就推得返個學費
今晚有冇水

卡斯-2

All in psg？

77777777777777777

Yes

俄假唔撚識入波？

入波未 就訓著

PSG

穿盤未

客-主

呢個難啲

大波已死

些路迪冇角買 狗會又贏

刷多4c

卡斯洛達立即入球

屌你老母又炒12m

大波波

卡斯入未呀

阿仙奴快追和迫卡斯攻

不了，卡斯要456

下盤又贏
讓唔起咪撚讓咁多粒

食粥食飯睇呢鋪 一齊

1-1快

兵工廠應該半格 一陣推埋psg 爽

黎啦

皇冠都無

派唔切200%

卡c大
244444

追和未

卡拉斯
請你停止刷角

無時間啦卡斯洛達立即30

大波-2

想買圖拉冇入球

卡斯踢緊乜鳩呀

賭埋條命啊玩大佢！

psg讓半一好似讓多左

有咩？

冇即場

King狗mon post 成個怨婦咁 講佢兩句又唔得

仆街卡斯好似唔多對路

有冇人買左阿仙奴

有心就得

冰角唔該

無時間啦卡斯洛達 出絕招

你班傻東清醒少少啦 99 點會播

而家先知？ 太遲

要on list先得

卡c 大又針
唔賭了

第一下信左

上呀卡斯

卡斯唔多對路呀好似上左賊船

快啲刷c

美職現在係中立場踢？

Sor 雲巴

唔怪得狗會搵極都見唔到

唔係wor 99真係有wor 3點
四強同決賽都有

入波未

又中

goalllll

勁

卡c高！

卡斯20 比多球

無撚人信我

我屌你老母臭閪

入！

PSG 有無球迷
點解無人開post

買多球OK？

61-75 mins 卡斯實有粒

Master G

立即3-0

Boom

[black]心靈注爆埋[/black]

佢究竟係咪反水

手足psg點睇

買多球no goal會贏

心靈多一次？

Allin左圖拉 我信你 實有一粒

仲要問？

master g 冇窮人

又穿盤

波po只服master G

易撚到

大波-1

好想買屁馬 但navas出唔到 個副選好似好撚廢

無時間了圖拉 立即30

3-0 快 唔好比假希望

立即開大 3-0

今晚好多人，一齊中

圖拉你一係入番粒一係俾人入多粒好冇

跟左6場master G
本金翻左4倍

3:0未

中風啦你屌你老母

必中list:

安特衛普❌
哈馬比❌
施亞拉❌
格拉斯哥流浪❌
馬模2.5s❌
白蘭恩❌
奧特✅
落辛堡-1❌
落辛堡半大✅
曼聯❌
山度士✅
達拉斯❌
高登堡❌
黑根半大❌
黑根2.5/3細❌
殺黑達❌
利昂🥃🥃🥃
國米即場no goal(第4球)❌
魯賓卡山❌
卡山即場fg❌
奇姆基❌
圖拉阿仙奴❌
卡山即場no goal(第3球)❌

再見了

買埋歐聯先

派佢未 佢輸要消失啦

你班傻閪都未完場就gelgelgel 等輸啦 圖拉2:1ft

派少少比我得唔得

出埋R聯先

華拉提都後備

等睇三點

挽留

3:0

巴打做過咩黎咁黑

我買得細，400變1600咋

次次都覺得會反底

下次一定all in

贏緊兩球
唔好刷c

入多球

我乞丐小小地50都夠

贏個下午茶錢已經足夠

大波未啊 卡斯BB

立 即 3-0

無時間了卡斯洛達 最後20分鐘 出絕招

必中list:

安特衛普❌
哈馬比❌
施亞拉❌
格拉斯哥流浪❌
馬模2.5s❌
白蘭恩❌
奧特✅
落辛堡-1❌
落辛堡半大✅
曼聯❌
山度士✅
達拉斯❌
高登堡❌
黑根半大❌
黑根2.5/3細❌
殺黑達❌
利昂🥃🥃🥃
國米即場no goal(第4球)❌
魯賓卡山❌
卡山即場fg❌
奇姆基❌
圖拉阿仙奴❌
卡山即場no goal(第3球)❌
巴黎1.5半細

呢注有實力會中

停晒C

有信心會中 輸到打錯字

All in半大

G大師

你買埋歐聯跟左收錢既我比100你

PSG 半大

傷你就走啦屌你老母

歐聯買咩

要半大了

我屌你老母卡斯洛達比人入未

我第一次買半大，希望中

半大大船

Master G :半細

停晒c

大波波未

呢注我有信心會中 你地買我對家輸硬

10c-3

比球面子球

有無奇蹟10c

psg今場個龍 karius黎既喂

差4個快啦

3-0啦

我跟左400蚊

事旦搵隊入好冇？ 唔準細奶

屌你老母快手開大入波

仲以為3場角大

立即 3-0

屌你老母搵隊入啦 面子球又好12m又好

Fg 包皮 98% 1.9%泥緊 0.1%其他

都得

客隊廢到

3-0 快

圖拉100%

好勁

客隊有兩件主力俾人停賽
想知買下盤既巴打係咩心態

唔早講？

佢臭格啲？

必中list:

安特衛普❌
哈馬比❌
施亞拉❌
格拉斯哥流浪❌
馬模2.5s❌
白蘭恩❌
奧特✅
落辛堡-1❌
落辛堡半大✅
曼聯❌
山度士✅
達拉斯❌
高登堡❌
黑根半大❌
黑根2.5/3細❌
殺黑達❌
利昂🥃🥃🥃
國米即場no goal(第4球)❌
魯賓卡山❌
卡山即場fg❌
奇姆基❌
圖拉阿仙奴❌
卡山即場no goal(第3球)❌
巴黎1.5半細
RB晉級

些仔好似無得輸

屌你老味啊

大巴黎

Sick買了

屌你老母西個個攞住波都唔撚知點做好

卡斯洛達 出絕招

12m喇

買半大定Psg盤好

跟

mola mola卡斯半1全2了

半1全3ok?

Both

No goal了

圖拉再見了

入多球啊屌你老母

角大慘死

Master大師可否加持俄超2.5s

強制開大 3-0

MasterG連中左好多場好怕佢反底

其實上場psg對啊特 泥馬浪費左勁多機會，尤其係個單刀，下半場包皮出嚟之啲攻勢勁撚到。今場真係要睇包皮發揮，泥馬食屎喇

巴角大有冇人上車

佢出咗no goal

些路迪111111

唔好半一全二啦

上半有無包皮先
無就半細

呢樣我9up 我見2隊都唔想攻

屌你圖拉差啲

有 正選

有 包皮FG

卡斯洛達出絕搭招

我屌你老母

客隊比球喇 屌

識買了

些快到

爭一球呀

些路迪主其他派錢波

包皮被換出諗得過 杜曹應該唔會比佢踢全場

燈rb晉級
但都可能贏盤喎

巴黎 半大開唔開到
有無同路

卡斯洛達 3:0

些EASY

-3都係 我唔貪

卡斯唔入比人入啦

些路迪goal

俄超全上盤

有機會！球證一日未嚮雞！都仲有機！

快

卡3-0

30到我食屎

狗會開左9場主勝

無時間喇卡斯洛達 出絕招

絕殺未

話唔定入波先呢

masterg絕殺未

今場仲有迪馬尼亞

2:1?

換出前已經入左2球

上盤日

面子快

不了

30

3-0

兩個都買哂

master之力

2-1

客盤信心?

補幾多

半大角大開硬

3

冰！

屌！諗唔到跟Master g 半細定 晉級

你老母呀

屌你老母咩咁多報假

些1:1

冰左４０分鐘ＣＣＣＣ

小朋友先做選擇

有冇link

56k

快手3-0啦

3點角球點部署？

屌唔係球12m大波左

屌 咁都冇3粒 miss 12碼果件正仆街

射失12m個個真係死全家都唔掂

半大慘死

射失12m嗰個拉去打靶啦

奇蹟最後都無出現

正仆街 半全大呀

角大落勁多飛

RB晉級

半大 全大 慘死揮手

再賭俄超斬手指
買三注全輸

些路迪個場唔知客有冇一球射門呢

Rb上

GoGo

2.5s

幾錢注先叫慘死

燈下先

慘死唔係注碼係死得好唔抵

補半場客其他

開梗半細

馬會分析大波

今晚暫時全主

屌你老母停左半個鐘c 垃圾波

買左半大同psg盤各200依家只有相信MasterG

些半大

咁快開波 買唔到下盤

好正常 馬會開呢場 擺明佢最近贏太多 想比人賺下

有冇人有link

紅牛

俄假3x1斷卡斯25b

有冇高清直播link

些 2:0

係咪得我上網56k咁樣

慢1分鐘

咁踢法真係似半細

RB一黎就癲癲地

psg好似閪閪地

rb屌打psg

紅牛有無同路

Psg無拿華斯
大家點睇

Ok thx ching

角大 24

RB 盤
主和

紅牛fg

可以save低佢

馬體會防守咁勁都俾rb屌入兩球 巴黎咁嘅防守點守得住rb

rb

中柱尼馬

中柱

屌屁馬含撚啦

尼馬中柱

同意 RB加油

客贏撚硬 大炒個隻

nmsl
屌你老母單刀又炒

燈神返嚟了 俄假3x1開哂對面

尼馬廢到

屁馬究竟可以有幾敗家

尼馬我屌你老母

尼馬屌你老母

包皮！

手球先？

下又唔計？

尼馬又係你屌你老母

又屁馬中柱 咁似阿特蘭大嗰場嘅

rb
allin左你

半細梗了

係中手既

又miss單刀你老母

炸完

垃圾屁馬

屌呢個屁馬快撚d死

馬會個操盤手洗唔洗震成咁

2球唔入
半細?

尼馬又係你

隻閪手

jumped 主埸雞

對 家 入

咁似對阿特個場 開波唔入 完場絕殺

屁馬咪搞事啦 比包皮入一球先再玩

尼馬 場場都要屌 先成才

屁馬個單刀 我老母射都入啦屌

重心 即場主晉級

買角大真係on9...

有冇人買左rb? 手震未

瞓撚醒未?

包皮加油

轉左讓平半
上盤 24

allin左rb
手都震埋

些仔果場睇都唔洗睇

屌你 55波

派完無贏過

傻9屁馬

主踢得更好 唔洗驚

尼馬扭撚夠未

屌你買角先無角球

連c

因為你無派我

1c

222

333

3連

屌你3連C

8.5一野跳去11.5

必中list:

安特衛普❌
哈馬比❌
施亞拉❌
格拉斯哥流浪❌
馬模2.5s❌
白蘭恩❌
奧特✅
落辛堡-1❌
落辛堡半大✅
曼聯❌
山度士✅
達拉斯❌
高登堡❌
黑根半大❌
黑根2.5/3細❌
殺黑達❌
利昂🥃🥃🥃
國米即場no goal(第4球)❌
魯賓卡山❌
卡山即場fg❌
奇姆基❌
圖拉阿仙奴❌
卡山即場no goal(第3球)❌
巴黎1.5半細
RB晉級
RB First Goal

goal

Goal

0:1

0-1

屌 好彩未買主晉

Goalll

半大 快

屌你

PSG 1:0

即爆吊你老母

Goalllll

有無咁撚準呀？

炸完繼續入

半大叫糊

Diu,又係買完細
爆我角細

psg goalllllllllllllllllll
屌俄超未派彩啊

屌你老母臭閪

爽

唔計

半大-1

羅巴

MASTER蛇又中

Master G好撚屈

角細得

佢出乜

同泥妖邊個燈d

Master勁撚到

有料

屌你老母

點會買主...

9.5s又要練心

即爆喎 有料

Gel你老母

一場波 中3次 只有master

邊個入？

Marquinhos

其實邊個會買主咁傻仔

marquinhos

又中 3 場

夠膽你再出

買左麥巴比，輸埋

勿gel

等RB反cup

客盤GEL得

4444

Master G vs 泥Ching(光復香港

agger

巴黎屌到傻

psg半客頂住

包皮

我估到半細1.5 一定會有1球啦

客隊勁咁多...幾時都Gel得

Psg gel

大炒格

Rb1:1!

再出啦 屌

反手好好玩?

5555555

5555

買7+先屌

認真 真係估到

統治式按屌..

比我入下角得唔得

想買角細 有冇人阻止

唔好送頭

咁快開到13.5點買得落手

1:1

rb角球好勁

你老母仲勁
日日俾狗屌

打風都去唔到IFC 入角細啦

係都等半場啦

Psg cashed

角球放題

D倍率樣樣都抽大水
開即場黎托7咩狗會

買左rb坐緊車去ifc

巴黎似要有呢場
利申all in左牛牛

乜今晚咁勤力

必中list:

安特衛普❌
哈馬比❌
施亞拉❌
格拉斯哥流浪❌
馬模2.5s❌
白蘭恩❌
奧特✅
落辛堡-1❌
落辛堡半大✅
曼聯❌
山度士✅
達拉斯❌
高登堡❌
黑根半大❌
黑根2.5/3細❌
殺黑達❌
利昂🥃🥃🥃
國米即場no goal(第4球)❌
魯賓卡山❌
卡山即場fg❌
奇姆基❌
圖拉阿仙奴❌
卡山即場no goal(第3球)❌
巴黎1.5半細
RB晉級
RB First Goal❌

買咗冰超下盤係咪要驗腦

打風無車

一齊jump 有屁馬包皮唔買買隊rubbish bin

再出呀

冇開喎

12.5出返黎了

些-3高水到呢

Ifc見？

6C

12.5BBBB

角大追？

屋企天台算

12.5B

兩邊落底

6666666

無限c

瘋狂刷角

10.5 12.5b有無機

對攻局 rb已無退路

些路迪-3幾多倍？

收硬 再追

向上刷 向下刷
不可放任胡亂刷
應防牙縫藏邋遢
早晨臨訓應該刷

rb追左先啦

2.4

半大左先啦屌

rb差啲

下半先啦 客和呀

屁馬總共比人踢左幾次多次

屁馬真係好撚煩

Rb差啲

好撚鐘意扭扭扭

Rb下隊搏下都好

扭完訓低無限loop

羅巴你唔好gel啦

大家好耐冇見嘅宵夜圖

練牙力好似唔錯

屌你老

點撚樣？

俾膠佢唧

半8c入唔入好

巴黎gel得

翻叮係咁

係撚咁吹停

求其一隊入多球啦

冰島波可唔可以入返球 買咗+3

半大未

事實證明 下體會真係垃圾黎

必中list:

安特衛普❌
哈馬比❌
施亞拉❌
格拉斯哥流浪❌
馬模2.5s❌
白蘭恩❌
奧特✅
落辛堡-1❌
落辛堡半大✅
曼聯❌
山度士✅
達拉斯❌
高登堡❌
黑根半大❌
黑根2.5/3細❌
殺黑達❌
利昂🥃🥃🥃
國米即場no goal(第4球)❌
魯賓卡山❌
卡山即場fg❌
奇姆基❌
圖拉阿仙奴❌
卡山即場no goal(第3球)❌
巴黎1.5半細
RB晉級
RB First Goal❌
RB Second Goal

我就唔信咁黑

無咩可能 數據差好遠...

係唔係再補角細 好似停角

自己攞嚟柒
用平時西甲踢法踢歐聯

一買就會有返

同路想驗腦唉

信念 叫角

rb想點

1分鐘吹停1次咁

屌你rb逼都唔撚逼巴黎 有機會打反擊又唔衝 做乜尻

對家gel得

巴黎班人係咁賣弄腳法

哇屌

又中柱屁馬

喂阿哥半大未

第一次睇？

處男咩咁鐘意撞柱

屁馬屌你老母你扑野都唔會對錯窿

又中柱

中撚完柱未 尼馬...
真係要屌先成才

屁馬笑笑口咁樣撚

半大玩撚完 屌

屌逼害半大 中撚完柱未

唔中柱都似撲到

比喻得好好

撲倒都入

可能佢真係會

PSG ng 快

如果半3全3開讓和就真係吐血

嗰RB 9號又樣衰又廢

Psg整多粒

是但搵對入啦 屌

屌你咩

睇唔到rb有入波既可能

咁就比人入啦屌

半細頂多10分鐘

8.5b 低水-3 快手連c

Psg

Rb好矛比牌未

屁馬真係好勁

反擊
岩岩有下好快亦都差DD

都唔知rb做乜 輸咁一粒都唔上去逼佢 由得人地猜

尼馬快入

但唔識射波

佢淨係識中柱

又燈

猜猜猜

似有半大

Yes 其實有機

半細gel

比12M啦 屌

唔Gel住

rb守得好好

落後緊

Rb龍門幾好精神

搞掂

0-2

天使goal

巴黎條線 反cup多仔 同 阿特蘭大
保送決賽

RB 贏熱狗 又贏馬體

1.5半大goallll

半大!

，勁到MasterG

master g 全中

..........

即岀事

奇蹟半大

半大

goalllllllllllllllllllllllll
psg2-0!!!!!!!!!!!!!!!

2.1中